[router] ac-58U定netgear r6220

300呎地方，唔使穿牆力強，唔追求新款，用緊500mb既網上行，請問邊隻會好用啲？
見到有啲網話dlink dir-850l都好似幾好，有無巴打用過可以比啲意見？
ac58u
netgear r6220

好似ac58u 個spec係好過r6220
佢有埋 mu-mimo .. r6220就好似冇同埋粒U渣D

有冇睇埋Linksys 隻E6350 v3好似spec同ac58u 差唔多

就係貪佢有mu-mimo，幾部機一齊用可以快啲。巴打你個隻E6350好似都幾抵買，上網見有人話ac58u得ram分配做得唔好，唔知6350會唔會好啲。

AC58U 之前就食ram食到好多人都話有hang機問題，拖左好耐官方冇回應，直到上個月出左個update但冇乜見到有feedback 話解唔解決到個食ram問題，可能d人中哂伏等唔到個firmware update就轉會
E6350 v3 就有256MB ram 好似多AC58U 一倍，但Linksys 向來firmware功能少 唔好諗住會多野用同埋早排佢爆左單 guest wifi有保安漏洞仲未解決到